離開真係咁易？

去到冇人冇物
工作同住屋問題要煩
更重要嘅係唔捨得班朋友

你廢 去到邊都係廢

咪全部朋友一齊移民
去到仲可以住同一區

哩個年代 好多工作有部電腦同上網就ok
唔識就學